{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56013&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 하이엔드호텔"
    },
    "text": "駐車場情報: - 駐車場入口から直進20メートル前方にあるサムソン駐車場に行ってください。 - 満車時の二重駐車はご遠慮ください。 - 駐車後、駐車券はホテル2階のフロントデスクの上にある駐車券箱に入れてください。 周辺情報: - 高峴バスターミナルまで約350m(徒歩5分) - サムスン重工業まで2.8km(車6分) - 巨済市庁まで8.2km(車4分) - 巨済捕虜収容所遺跡公園まで3.8km(車5分) - 巨済植物園まで0.8km(車3分) ホテル情報: - ホテル階にGS25コンビニがあります。 - ホテルの地下階にベトナムのカラオケ店が営業しています。 - 巨済島の有名店であるチャンウォン粉食とタスルギ食堂が営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場までのアクセス方法は？",
            "answer": "駐車場入口から直進20メートル前方にあるサムソン駐車場に行ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は満車になることがありますか？",
            "answer": "満車時の二重駐車はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車券はどこに返却すればいいですか？",
            "answer": "駐車後、駐車券はホテル2階のフロントデスクの上にある駐車券箱に入れてください。"
        },
        {
            "question": "高峴バスターミナルまでの距離は？",
            "answer": "高峴バスターミナルまで約350m（徒歩5分）です。"
        },
        {
            "question": "サムスン重工業までの距離は？",
            "answer": "サムスン重工業まで2.8km（車6分）です。"
        },
        {
            "question": "巨済市庁までの距離は？",
            "answer": "巨済市庁まで8.2km（車4分）です。"
        },
        {
            "question": "巨済捕虜収容所遺跡公園までの距離は？",
            "answer": "巨済捕虜収容所遺跡公園まで3.8km（車5分）です。"
        },
        {
            "question": "巨済植物園までの距離は？",
            "answer": "巨済植物園まで0.8km（車3分）です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの階に何がありますか？",
            "answer": "ホテル階にGS25コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの地下に何がありますか？",
            "answer": "ホテルの地下階にベトナムのカラオケ店が営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺で有名な飲食店はありますか？",
            "answer": "巨済島の有名店であるチャンウォン粉食とタスルギ食堂が営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 332
    }
}